平時成日捽眼 依家忍得好辛苦

點樣處理我隻閪手好

搽白花油

係屋企會繼續捽
係街會消毒下隻手再捽

😓

眼痕 超大力咁合埋對眼就冇咁痕

斬左佢啦

屋企都唔敢 好想捽

超大力好痛

幫我

屌 我都係
洗到隻手就爛

買個骰不斷轉果種

唔幫

咩你都係 唔好扮有同感

搽完咪唔敢捽

咩

嗚嗚！

無乜記性

咁……斬左佢？

帶手套囉 捽完消毒再帶返

幫me

想用咩刀

就嚟焦慮到人都癲

禁極刀

來啦
倏----